［RIP]免費提供白花

同朋友諗住去花墟買白花聽日免費畀大家
但係班仆街竟然發死人財
一扎白玫瑰要成百二蚊
白菊兩扎都要$180
朋友花店決定唔撚理買哂佢再免費提供畀有需要嘅學生
千祈唔好再去花墟幫襯啲仆街舖頭
希望大家可以推一推

係少量免費畀學生！

推

Push

屌你發死人財

唔應該買啦

邊間咁pk

開名表揚下間花店啦

唔應該買花

開名

屌那星咪撚開名呀 今晚比狗掃曬架啦

自己摺啦

自膠 以為開買曬花既名

考慮自己摺

白紙鶴代替 都可以呀

唔好用太多錢去悼念嗰位義士

聽日見

在災難發生時，日本四處都會掛上紙鶴，該國人民相信紙鶴可讓人遠離痛苦。

正常係大約幾錢 真心問

俾盡$80一扎

唔好買，自己用白紙摺

花都唔一定要買啦 屌佢老母

買假白花/紙鶴都得，最緊要心，呢d 無良商店唔好幫襯佢

其實我建議大家唔好買花
一定好多朋友送,到最後花會謝,咁大量既花最後都係垃圾桶見
真係想送花既不如上網學摺/白絲帶,又可以係上面寫上祝福
義士家人都可以找部份返去
而且你買花不如用買花既錢幫助義士家人

下之咪買
用白絲帶或者紙鶴都可以
唔好晒錢
有心

可以自己摺
有好多圖同片教摺紙花

我覺得無謂益花店發死人財
而且如果多人去買，唔係人人都買到花
不如用摺紙花代替仲多人和應到

大家買到就買，買唔到唔好勉強，千期唔好幫襯無良花店食炒價！！否則冇晒意義！！對唔住烈士！！

死人錢都賺 小心收尾個兩年
正仆街

推！

得啦得啦 好笑啦 收皮啦

真，如果用太多錢不如捐晒比義士家人

唔想再有下一個犧牲者！！

我知可能好難叫大家接受，但請停止獻花行為

麻煩去金鐘派
唔好留IG

我驚有人話你宣傳
有心出力就得 唔好比位人地入
Btw 已經follow左
買花搵你個朋友

諗起 日本廣島個原爆紀念館 勁多紙鶴

有心摺紙花吧

開名等大家唔好再去啦

好人有好報

push

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

屌左佢老母未

頭先煩緊去邊到買

摺紙啦大家 又有心思 又象徵自由 又唔洗益班仆街

屌
發死人財國難財

講真，唔好哂無謂錢啦
人都走左
做實事好過
無必要俾錢人賺

發死人財一律唔會幫襯

有冇熟悉既朋友講下唔同種類一支白花大約幾錢

唔想買貴咗

有無人知市價幾多？

連登都變埋黑白色 RIP...

其實唔係發死人財，係不嬲都不合理地貴

自己摺啦
花店班廢老

推！發埋啲死人財小心下次買黎比自己！

每個人想點表達就點表達
大家表達尊重嘅方法都唔一樣
最緊要係大家都對烈士心存感激

我啱啱問咗店主

有白花 有免費攞
亦可購買，10元一枝，費用會捐出去

要用花定係要摺紙鶴定係自己摺花，自己喜歡就可以。

求教學 有埋莖，葉

自己摺更有心意阿
咪比機會D仆街賺

唔應該買, 應該直接開佢名

推 好人一生平安

可唔可以教下點?

整白色布玫瑰花教學
用屋企白t shirt 同uhu 就得

隔離po放咗 我都係跟住嚟摺
摺好再喺個底了剪個窿插一條卷好嘅紙

假白花邊到有

紙巾都整到

可以去呢間，唔知執左未

The Hanging Tree
James Newton Howard
Are you, are you
Coming to the tree
They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where dead man called out
For his love to flee
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where I told you to run
So we'd both be free
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Wear a necklace of hope
Side by side with me
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where I told you to run
So we'd…

pish

有心 用a4紙摺紙鶴仲好 應該人人都識啦 摺花可能會繁複啲

自己搵A4紙睇youtube摺

唔知點解，明明早兩日仲好激動。
但係去到呢一刻，個心好平靜。
唯一諗到嘅就係殺人填命、血債血償

林鄭話有人想搞顏色革命，估唔到真係會發展成白花革命⋯

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

Are you, are you
Coming to the tree
They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where dead man called out
For his love to flee
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where I told you to run
So we'd both be free
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Wear a necklace of hope
Side by side with me
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree
Are you, are you
Coming to the tree
Where I told you to run
So we'd…

依套我同EX 入戲院睇~起哂雞皮

自製花以示心意，可參考

願亡者安息！

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /會來到這樹下

Where they strung up a man, they say murdered three. /他們在這吊死一名男子， 說是有三個人被他殺死

Strange things did happen here /這裡倒是 常發生怪事情

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /半夜時分 我與你在吊人樹下相見

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where the dead man called out for his love to flee. /在那 被吊死的男人 愛情得到解脫

Strange things did happen here /這裡怪事 時常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /夜晚時刻 約你我在吊人樹相見

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where I told you to run so we’d both be free. /我告訴你要逃離 這樣你我才能解脫

Strange things did happen here /怪事常常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /可否我們 在吊人樹下的夜晚相遇

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Wear a necklace of rope, side by side with me. /戴上那繩索編的頸鍊 與我掛在一起

Strange things did happen here /怪事發生了

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /深夜的你我 約在吊人樹下

lm

發死人財的人
唔值得擁有一生平安

Hunger games

我都係開花店
聽日會擺啲白菊係太古廣場等市民可以獻花比烈士
數量唔算多
有緣嘅行過見到就拎枝啦

hello請問宜家617係有冇集會的

但唔買啲花都係謝都已經放左係度

捐買花錢比義士家人就真嘅

The Hanging Tree

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /會來到這樹下

Where they strung up a man, they say murdered three. /他們在這吊死一名男子， 說是有三個人被他殺死

Strange things did happen here /這裡倒是 常發生怪事情

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /半夜時分 我與你在吊人樹下相見

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where the dead man called out for his love to flee. /在那 被吊死的男人 愛情得到解脫

Strange things did happen here /這裡怪事 時常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /夜晚時刻 約你我在吊人樹相見

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where I told you to run so we’d both be free. /我告訴你要逃離 這樣你我才能解脫

Strange things did happen here /怪事常常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /可否我們 在吊人樹下的夜晚相遇

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Wear a necklace of rope, side by side with me. /戴上那繩索編的頸鍊 與我掛在一起

Strange things did happen here /怪事發生了

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /深夜的你我 約在吊人樹下

大家都係，頂住

義士

感激
住新界西都過黎幫襯

[千字文」為信念犧牲性命值得嗎？

The Hanging Tree

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /會來到這樹下

Where they strung up a man, they say murdered three. /他們在這吊死一名男子， 說是有三個人被他殺死

Strange things did happen here /這裡倒是 常發生怪事情

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /半夜時分 我與你在吊人樹下相見

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where the dead man called out for his love to flee. /在那 被吊死的男人 愛情得到解脫

Strange things did happen here /這裡怪事 時常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /夜晚時刻 約你我在吊人樹相見

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where I told you to run so we’d both be free. /我告訴你要逃離 這樣你我才能解脫

Strange things did happen here /怪事常常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /可否我們 在吊人樹下的夜晚相遇

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Wear a necklace of rope, side by side with me. /戴上那繩索編的頸鍊 與我掛在一起

Strange things did happen here /怪事發生了

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /深夜的你我 約在吊人樹下

白花

摺紙好D

The Hanging Tree

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /會來到這樹下

Where they strung up a man, they say murdered three. /他們在這吊死一名男子， 說是有三個人被他殺死

Strange things did happen here /這裡倒是 常發生怪事情

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /半夜時分 我與你在吊人樹下相見

Are you, are you /你是否 是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where the dead man called out for his love to flee. /在那 被吊死的男人 愛情得到解脫

Strange things did happen here /這裡怪事 時常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /夜晚時刻 約你我在吊人樹相見

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Where I told you to run so we’d both be free. /我告訴你要逃離 這樣你我才能解脫

Strange things did happen here /怪事常常發生

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /可否我們 在吊人樹下的夜晚相遇

Are you, are you /你是否 你是否

Coming to the tree /要來到這樹下

Wear a necklace of rope, side by side with me. /戴上那繩索編的頸鍊 與我掛在一起

Strange things did happen here /怪事發生了

No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了

If we met at midnight in the Hanging Tree. /深夜的你我 約在吊人樹下

He’s what we need to be.

一聽依首就會眼濕濕

你老母快撚d含撚死啦

如果大家想試下向難度挑戰可以試下

推自己摺花。各位巴絲下晝見

Love

自己摺, 剛摺左5粒
唔難摺

多謝樓主
我都開左個POST提議大家摺花

有張A4紙係屋企已經可以簡單摺朵花
有心獻花不妨自己摺, 因為根據之前買物資經驗, 聽日唔一定買到白花

有心人

我摺左
唔想比人發呢d死人財

食屎啦你老母
頭暈唔好撚出街啦
小心仆撚死你啊撚屌
得閒call架白車去醫院檢查下個死人腦
睇下生咗啲咩瘤
唔好上嚟啦 一路好走

x2

志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁

安息

自己用張A4紙剪朵花出嚟有幾難?

摺左半個鐘都未成功，我仲努力緊

其實唔需要夾硬買，為買而買無意思
真係想悼念嘅，拎5分鐘出黎自己親手摺更有意義

多謝先，不過我會自己買，留返比啲冇經濟能力既人

謝謝你

[img]
[/img]
紙巾加萬字夾都可以
RIP

個人認為 紙鶴比較簡單

試左三次，終於成功左

唔應該買。買咗就算唔好再買啦

良心鋪頭
推！

push

單機啦屌你老母

成個社會痴哂線 有錢咩都唔要

PUSH

你個名真係好撚啱你

搵人接好放係紙箱度，俾有心但又手殘既人去獻花

新港城街市 白菊 28 1扎 56 2扎 白玫瑰花都有 冇問價
唔知會吾會起價

我有紮開花
白菊花唔值錢 $30
白玫瑰 $50~80

美孚街市，細白菊5朶$12

唔好買啦 有冇絲打識摺 摺仲有心思啦

花墟大多人紅底

巴打有心！

正仆街

摺紙花啦屌！

摺啦屌

睇錯左白花油

發死人財正仆街

屋企開花舖
交低左一定要係後生仔先好派

如果你有困難又想表心意就可以拎
花舖係炮台山

自己摺最好，唔好益咗班花店

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

其實摺都可以，紙巾或紙都可以做到，唔一定要買

花墟得兩間會開到咁夜

用紙巾就得